食咗避孕藥隔咗一個半鐘就食咗感冒藥

我想問吓呢我食咗避孕藥隔咗一個半鐘就食咗感冒藥 係咪會影響藥效 因為通常平時都係要隔兩個鐘先可以食 有冇人可以解答下我

會大肚

會不停射精

會死

1.5/2

會生4份1個BB

媽媽唔好唔要我

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

男人老狗食避孕藥

爸爸唔好唔要我

會影響射精

睇左你 history

你人生係咪得避孕丸同谷 M ?

係 到底有冇人可以解答到我 我上網查唔到先過嚟問

咁撚驚咪扑少日野
又唔係等開工

好啦

琴日先中出完炸

事後?

但係我有食開避孕藥 所以我就想問下我隔咗一個半鐘食會唔會影響藥效

事前藥，中出果日食咪無事

會生感冒童